連登嘅負皮有冇極限？

會唔會好似D遊戲咁爆咗limit就變負數？

試下咪知
我試咗

答案係C

即係點？

屌 做囉

首先你要超越佢先

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾

嘩我屌吖 有嚇到

great barrier

23000

有冇多過23000? 來突破極限!

召喚負皮

23000+

條友開到23xxx負皮 我念都好難....

啱啱已負皮，難度再增加